有無人覺得每個人只喺一部機器

有無人覺得每個人只喺一部機器？

我地嘅工用就喺記錄地球每一個地方嘅細節，
就好似一部流動嘅攝錄機咁。

喺某個地方會有一班生物可以連接到我哋每一個人嘅視點，利用我地嚟觀察一切同記錄一切

係又點
天日早啲起身番工

星期六仲要返早

係

係齒輪，機器都不如

有道理，平民就只喺齒輪，零件除時可以更換嘅組件，無在你世界都繼續運行